我男朋友想同我分手...

我男朋友因爲我同第2個男仔傾計 所以想同我分手 點算呀
佢係我初戀黎架 本來諗住下年考完Dse 同佢去日本旅行順便破處 而家因為我同個男班長傾project而嬲左我 好驚冇左佢 冇左佢邊個比錢我買野喎 因為我本人比較大洗 平時又食開貴野 所以我先開post問下各位巴打絲打應該點樣氹返佢好呀

分手啦

而家就比佢破處

死基佬

臭雞

咩事呀 你地講野咁難聽...

廣東人做雞有好多方法，

算啦bb，唔嬲你啦😘

雞 仲問人咩事 分手啦

愚人節

so gay...

唔知點解 好假

0分重作

咪玩啦

傾project難免會同男仔講野 點解咁樣就係雞 ....

收皮啦

咩事呀...

破處啦

?

你有冇同男朋友講清楚呀

我同我男朋友都未18歲 驚佢犯法比人拉...

雞

有呀 但佢就話我無理佢感受 搞到佢好似係全班面前戴綠帽咁

咁係佢本身個人問題姐 第時出到黎做野都會有架喎 你要同佢正視下問題

5係16就得咩

點解你地個個都話我係雞

感

5你老母 死返5p啦屌

佢而家冇覆我wtsapp 電話又打唔通 睇怕要等星期一返學再同佢講

5色入鄉隨俗

我唔知呀 冇呢方面既常識

分手啦你都係貪佢啲錢 雞

其實都係破處啫
搵我幫你呀

睇黎佢係個脾氣好大同所有野都化情緒行先嘅人

女仔不嬲都洗費大過男仔架啦 咁就叫貪錢？..

狗公！

要男仔俾架咩 臭雞

都係既 佢之前試過因爲人地插隊 同人爭執

紳士風度嘛 更何況男朋友幫女朋友俾錢 好正常姐

紳你老母 邊撚個同你講飲飲食食就一定要男比？ 貪錢雞 分啦屌

個腦錯哂
分手啦，放過你男朋友啦

你地要等到21先得

正正經經搵返條女啦

互含先啦講咁多 假膠味濃

咁無理由要個女仔比架 咁樣好似搞到我男朋友無風度咁

假膠 此post已完

你呢家交低個處俾佢咪氹得返佢囉假腸

你宜家係波台

我都唔係貪錢既女仔 我有陪佢食m記架

放錯台...

樓主叫irene

利申group mate

感情台

如果我星期一請佢食m記/kfc 咁會唔會氹得返佢

你係阿俊？

假膠死撚開啦

你理得我係邊個
傾projects 洗乜放隻手係男生大脾度傾呀臭雞

你估無人睇到？

唔好教壞人啦 要結婚先得架 唔係有排你坐

男人同男人傾計都唔比
哩啲男朋友唔要都擺啦

唔小心掂到咋 你咪係度加鹽加醋

你估真係無真絲咩

收皮啦，明眼人都睇得出你姣男班長啦
成日挨身挨勢

再嘈貼你隻臭雞出黎

貼啦，唔好忍

死臭雞

樓主叫Irene
平時已經成日姣仔
放左學會特登等啲籃球隊練完球去姣師弟

你究竟係邊個呀 係咪你係我條仔身邊搧風點火 所以佢先咁嬲

我有果句講果句啫

你唔好再亂講野 好冇呀？

垃圾臭雞

邊個再話我女朋友係雞我就屌爆佢女友

究竟你想點呀 拆散我地 你有咩著數呀

你男朋友做得好正確

15 分鐘後我屋企樓下等 唔準帶bra 著底褲 做到就唔嬲你

睇唔過眼咋，仲不知悔改
真係貼你出黎呀啦

大家唔好再聽個條友講既野 佢係咁誇大事實

你女朋友三萬蚊呀！

Btw我無女，skip後項

唉 你想點呀 我求下你放過我

成form都知你啲臭雞事績啦

呢個世界有樣野叫做AA制 你真係當你自己係雞呀

貼啦，開心share

你唔好亂咁講野啦 我對我男朋友好專一

訓先 聽日仲要補課
聽日個po仲推緊就即場影樓主隻臭雞俾大家睇
唔好唔番呀Irene G

ching ho ball

邊個話一定要返 你條仆街仲唔係何x傑 ？

有冇人可以認真教我點樣氹返佢

irene=G

你地講夠未呀

絲打好心你悔改下 以後aa制 吾再姣仔 包你可以同條仔去日本破處

貪錢嘅港女

""不嬲""？

成個post都好似係樓主條假膠自問自答咁

好似有花生

香港冇得結

樓主加油啊，唔好為左棵樹放棄成個森林 ，唔夠洗搵我啦

假膠

女人全部都係死臭閪

你老母都係

笑撚死人咩，紳士風度，唔想比錢咪出聲囉

講真樓主返感情台開po啦
廢事又入波台數

愚人節快樂

建議分手放過個男仔啦

咁我應該點氹返佢？ 仲有我真係無姣仔

番去訓啦小朋友

我忍撚左你好耐 分手啦

同男班長一齊啦

屌上次隻irene放隻手上我大脾
肥系來

咁你前排拎完親戚個胸圍打丁男朋友又有無嬲

我又唔係為左錢先同佢一齊...我有陪佢食m記架

巴打 你認錯人？

上次同樓主表白 佢話我窮拒絕左我

GAY

yes
樓主

正正經經做隻雞咪有錢囉 洗乜搵男朋友